校董王維基現身中大！！！

推！

維基

中大人，回中大，保中大，抗警暴

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

中大校董王維基fb呼籲：中大人，回中大，保中大，抗警暴

反送中運動持續5個月、科大生周梓樂離奇墮樓身亡，但政府態度強硬，拒絕回應市民訴求，相反更縱容警方，將暴力升級，連續兩日「圍攻」各大學校舍，當中香港中文大學更成為戰場，如同煉獄。

早於九月初已聯署公開信，促請政府成立獨立調查委員會監測警暴的香港電視主席、中大聯合書院校董王維基今日亦有留意中大情況，眼見警方強攻中大校舍迫使學生反抗，王維基於個人fb呼籲：「中大人，回中大，保中大，抗警暴。」

據知王維基於fb呼籲的同時已即時動身前往中大，《蘋果》記者曾聯絡王維基了解情況，但未有回覆。

比救護車入先喇，就黎死人喇

可唔可以救下佢地

幾時放啲gear去hktvmall

#oh

加油wiki

士氣

岩岩副校長係咪話警務處長廢架

Push

一早就有

hktvmall我以後一定多多幫襯

林卓廷黎

議員講

唔係副校講

ok

邊個話佢係共狗嗰啲唔該收皮

林卓亭嚟

張相係朝早？咁好陽光嘅

加油

撐

Wiki 救救學生

真人都去埋 以後要多幫襯hktv mail 了

wiki

各位校友已經係時候返黎母校
真心需要大家，各位既師弟師妹已經又攰又傷
返黎保護佢地好無

鄺仔頭先fb呼籲
社會各賢達出聲救中大

push

早就要啦

良心商人

Check 左未

魔童叔叔

如果中大輸左 對唔住 我投降喇

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

推

佢自己Facebook post

戴埋豬咀啦

磨通

又502啊
會變下一個64

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

求醫護 行都要行入去幫忙

Wiki

hktv

josh hawley 睇到

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

炒車 副校長黎喎好似

呢啲咪中大人

暴大只需要火魔/Gear/電筒/尿袋
已有足夠糧草，其他物資全部去城大同poly唔該

時窮節乃現

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明，戰爭時期Timing好重要，校長部爛鬼手機講咩都冇用，黑警唔出聲明就則係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園
係主動攻入

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好再當玩泥沙唔該

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽

感動

依家先知？

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

Hktvmall!

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

原來真係離地

以後會買多d同誠哥

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

中大email呢

唔好低估你既影響力請廣傳

中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡 telegram
@astronaut1872333

pish

作為商人真係算係咁

一直瘋狂幫襯hktvmall 值得嘅

推！！！！

無條件入多幾手HKTV！！！

原來佢係校董

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

永久支持hktvmall...因為王維基係

真香港人

可唔可以帶埋車隊私人直升機(如有)同救護救中大人

救暴大

支持 hktvmall

向奶共士多說不

爆買hktvmall

有d野真係讀過書先明

燈黎架

救人先吖

推！真香港人

大埔手足小心!
可能中大黑警回程捉人!!

果然我一d都無睇錯你

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//

.........................

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

沈祖堯

救佢地

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

wiki
佢都係校友嚟

以後買野盡量幫襯hktvmall

支持HKTVmall

港共已經全面鎮壓 《告國際港人書》

而家真係好需要呢一類有頭有面既人挺身而出，多謝你呀wiki

#暴大 #廣傳
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
暴大現場FA：

CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝蒸餾水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

救救中大學生

yau wor

聽日去HK Mall掃晒佢啲貨
手足加油呀！！！

森美呢

Wiki 1137

wiki
HKTV Mall

王維基with gear

hktvmall有冇得賣

hktvmall 肯停起cctvb賣廣告未？

有

似係等合約完結

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

中大生，唔好了結自己生命

屌你！！ 燒傷唔要冰呀！！ 水好喇！！

冰死人架

wiki幾時重推佢份政綱

不嬲有

佢真係算係咁 hktvmall個員工助養group開到咁大 佢都默許開晒綠燈